限聚令攞嚟針對黃店,但係藍店冇事， 咁點解又唔見啲藍屍感染?

如題， 點解好似好少感染單日個案?
佢哋啲衛生習慣好差!

疫情完左

藍絲口罩都唔洗戴

快啲放大陸佬落黎食藍店

push

因為藍都有口罩

但係我見過好多衛生習慣好差

你又知藍屍無事？
入院要填政治立場表？